沙田友，今晚幾點？

放工經過去h&m睇衫

有冇食lunch既師兄影影今日兩個帶位有冇返工

轉貼隔離

721見

放工到

推

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

到仲幾世啦 仲問

到左幾世啦 仲問